點解咁多位清po自己寵物果陣唔驚自爆？

硬係覺得身邊啲frd一定會認得自己隻寵物同屋企

利申好中意睇巴絲貼嘅貓狗圖

冇人識你